牛牛換禮物

就快2星期，都未送貨既

換咗成個月嘅都未有

見到你個post睇一睇居然有貨

我換攬枕

你換咩

舞獅牛

佣金卷

完全無左影

一個月，仲未送貨

早上10點, 晚上9點

等左2個月
你一個月就再等下啦

有無咁缺貨